［搵飯腳］有無巴絲打而家係曼谷

呢兩日黎左曼谷公幹，日頭做完野夜晚又無訂去
有無巴絲打得閒食個飯吹下水

自己一個係曼谷
不過聽日晏晝走

一個人過黎玩？

係呀 自己玩發現勁悶

你走咗未？

我都喺曼谷 自己一個
依家喺siam paragon個food court食緊野

北曼谷